出新聞/行動post 加返時間日期會唔會比較好?

方便手足以後search返，跟進事件

例如 12/8 0030 沙田要人

不喜請插

自推10吓

1

2

3

4

5

6

7

8